［警謊］ 不知名粉末

其實所謂既不知名粉末..好大機會就係班狗自己友噴胡椒噴到自己友
佢地本身就就咁一件裇衫，又要見人就鳩噴
我就唔信唔會傷到自己友喇

現場咁多記者咁多鏡頭，有冇一幕係影到呀？
見有位入就屈鳩班示威者 屌！

推， 咪撚又俾cctvb鳩嗡當秘笈

我依加有野講！

Pish

Push

唔好搞我後面

唔好噴我後面！

俾啲保鮮紙我！

有張相個背脊紅哂真心似

又玩fake news
七一都吹過話有啦，真係有既仲唔開記招搞大龍鳳咩

叫你唔好噴我後面架啦！

呀蛇，清水洗小心流到其他位都係呀

有冇證據顯示示威者撤粉？ 冇就唔好咬定示威者做
垃圾

[多圖血腥] 警方：警察被暴徒襲擊多處嚴重受傷。

anthrax